會然棋靈王入一入嚟

鮑姐喺幻愛到飾演女強人玩S，你仲肯唔肯做m男俾佢鞭打囉柚

棋靈王：同鮑一早咩都玩哂啦

On9啱啱有人比你個post我睇